假如李清照新於現代 會唔會比連登仔話係臭西港女？

成日出post叫春
又無波又無樣
中二病發作
又會比人話揾毒撚埋單

屈原先係喎 仲俾人問點解有勇氣死

屈原係臭西港女

柳永係mk